﻿units = {

	### Naval OOB ###
	fleet = {
	   name = "Comando del Primo Gruppo Navale"
	   naval_base = 6973
		task_force = {
			name = "Comando del Primo Gruppo Navale"
			location = 6973
			ship = { name = "Caio Duilio" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_3 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Carlo Bergamini" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Virginio Fasan" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Carlo Margottini" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Grecale" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Scirocco" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Bersagliere" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Libeccio" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
		}
	}
	fleet = {
	   name = "Comando del Secondo Gruppo Navale"
	   naval_base = 11837
		task_force = {
			name = "Comando del Secondo Gruppo Navale"
			location = 11837
			ship = { name = "Cavour" definition = carrier start_experience_factor = 0.65 equipment = { carrier_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "San Giorgio" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "San Marco" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "San Giusto" definition = helicopter_operator start_experience_factor = 0.65 equipment = { LPD_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Andrea Doria" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_3 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Luigi Durand de la Penne" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Francesco Mimbelli" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Aliseo" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Euro" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Zeffiro" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Espero" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_frigate_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
		}
	}
	fleet = {
	   name = "Comando del Terzo Gruppo Navale"
	   naval_base = 9784
		task_force = {
			name = "Comando del Terzo Gruppo Navale"
			location = 9784
			ship = { name = "Giuseppe Garibaldi" definition = carrier start_experience_factor = 0.65 equipment = { carrier_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Carabiniere" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Alpino" definition = destroyer start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_destroyer_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Aviere" definition = frigate start_experience_factor = 0.65 equipment = { frigate_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
		}
	}
	fleet = {
	   name = "Comando delle Forze da Pattugliamento per la Sorveglianza e la Difesa Costiera"
	   naval_base = 4159
		task_force = {
			name = "Comando delle Forze da Pattugliamento per la Sorveglianza e la Difesa Costiera"
			location = 4159
			ship = { name = "Sfinge" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Driade" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Chimera" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Fenice" definition = corvette start_experience_factor = 0.65 equipment = { missile_corvette_1 = { amount = 1 owner = ITA } } }
		}
	}
	fleet = {
	   name = "Comando dei Sommergibili"
	   naval_base = 11837
		task_force = {
			name = "Comando dei Sommergibili"
			location = 11837
			ship = { name = "Salvatore Todaro" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Scirè" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Pietro Venuti" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_4 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Salvatore Pelosi" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Giuliano Prini" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Primo Longobardo" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
			ship = { name = "Gianfranco Gazzana Priaroggia" definition = attack_submarine start_experience_factor = 0.65 equipment = { diesel_attack_submarine_2 = { amount = 1 owner = ITA } } }
		}
	}
}
